**Нулевой этап задачи (добавлен мною)**

Так как я уже работал с БД в первой задаче, то я добавляю в начале нового скрипта удаление старых таблиц, которые уже не нужны - Companies, Addresses и Companies_addresses.

Остальные этапы работы над задачей выполнены и отражены в новом скрипте [schema.sql](schema.sql) после удаления старых таблиц. Выполнять скрипт нужно, авторизовавшись в консоли под пользователем msa (либо в Datasource Intellij Idea, который я создал для этого пользователя и БД users и схемы public) - то есть я буду придерживаться схемы public, созданной в первой задаче и создавать все таблицы именно в ней.

За основу я принял доменную модель, созданную в другой задаче курса - [domain.png](domain.png)

**Примечание**: по моему опыту, когда таблиц много, и много ограничений, очень часто встречаются ситуации, когда нужно накладывать constraint на внешние ключи к таблицам, которые еще не созданы, а создать их тоже не получается, потому что и у них свои ограничения и так далее. Поэтому гораздо удобнее сначала создать все таблицы без foreign keys, а уже в конце наложить все ограничения по внешним ключам отдельно, тогда путаницы не будет.